想體驗返中學生活

去做插班生體驗一星期

插班女學生

俾學生妹圍

中學未拍過拖是否人生遺憾

Yes...

學生妹唔識化妝扮靚 唔吸引

但夠pure夠ture喎

咩都唔識 好煩

唔想

未讀過女校係人生遺憾
利申 男